［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

傳媒及出版職工會籌備中
- 進度 -
已遞交申請表，等待批核中

有手足努力籌備緊，大家可以follow住準工會社交媒體先留意最新消息

Telegram Channel

Instagram
@hkmapeu

Facebook

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

另外有份問卷比傳媒及出版嘅同路人填
係關於今次武漢肺炎嘅訴求

問卷

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

反對自我審查
抵抗政治打壓
無懼白色恐怖

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

【配帶白絲帶 與醫護同行】
面對武漢肺炎疫情，香港政府漠視民意，拒絕全面封關去阻止病毒源頭擴散，罔顧醫護人員之性命，視香港人的安全如無物。

為支持香港醫護人員，籌委會呼籲各位有意罷工嘅同行者戴上白絲帶，以此為記，讓我們與醫護同行，一同罷工。

請一同支持醫護人員，請like & share以下的圖，並配戴白絲帶，hashtag #撐醫護 #standwithmedics #防疫自救 #工會抗疫症 以示支持！

同時，請緊記時刻保持個人衞生，帶口罩，勤洗手，防疫自救。

push

Push

幫推

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

推

要求所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客進入香港，否則繼續罷工！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常進入香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常進入香港

支持

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

唔該晒手足定期幫手推

唔關羅湖落馬洲都是on9的

推

死性不改 1.29罷佢老母

傳媒如何面對罷工好

多謝推post

lm

老貓

請廣傳

請幫手入去比正評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： / /?d=n

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

唔該晒巴打
即刻去掃返啲比全家保平安

點睇傳媒界罷工

P牌推唔郁

呢行係咪好細

應該都係

諗緊呢行其實偏黃如100毛都唔洗返
良心記者更加唔應該罷
得返啲聲稱中立嘅公司

幫唔到推，打打氣，加油！！！

推！

進度簡單來講係交比職工局既文件有一兩個位要向職工盟諮詢意見，但新年假期關係仲有少少野未回覆到我地，請等等我地會盡快出預期時間表交代流程，暫時分工有足夠手足做緊嘢

轉載自工會TG group 成員
Updated 28/01/2020

多謝幫推

我就好奇 文匯大公cctvb 東方記者比唔比加？

識朋友喺紅媒公司做，黃到仆街
之前將軍澳痴連儂牆被斬果個係信報副刊記者
（不過信報又算唔算紅）
個人認為紅媒入面有黃嘅更加要入
但要留意返工會本身都有自己理念
入前自己諗清楚

以上只係個人意見

想了解下籌組諗法可以去inbox佢地

已簽

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

唔洗 都係空氣推.. 嗚

支持 幫推

多謝

抗疫保命
推翻暴政

你哋好正

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

好似好多專業用詞
Bookmark 咗慢慢睇

大家順便可以填份問卷啊

😷港共不封關，全港冚家剷🤮

喺香港存危之際，我哋定不能畀香港重蹈2003嘅覆轍。

填好呢份問卷，向呢個香港政府發出自己嘅聲音！

📝問卷：

感謝推post

【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -

工會進度

進度簡單來講係交比職工局既文件有一兩個位要向職工盟諮詢意見，但新年假期關係仲有少少野未回覆到我地，請等等我地會盡快出預期時間表交代流程，暫時分工有足夠手足做緊嘢

轉載自工會TG group 成員
Updated 28/01/2020

- - -

感謝幫推

推推推

Thank you

前行家幫推

唔該手足

GPhone吹雞
踢WHO總幹事落台

依家個WHO名存實亡
無國家理佢

但傳媒冇咗，點報真相

傳媒及出版都有好多種
除咗平時睇到嘅新聞仲有非日刊嘅雜誌同書
各工會罷工只係其中一個手段
個人應為工會仲可以有其他行動去履行自己理念

康復香港 時代抗疫

唔該晒手足幫推

📣【全城抗疫 齊撐醫護】

面對武漢肺炎疫情，香港政府漠視民意，拒絕全面封關去阻止病毒源頭擴散，罔顧醫護人員之性命，我們絕不能容忍！
為支持香港醫護人員，香港傳媒及出版職工會籌委會於1月27日起發出【政府無能 港人自救】行動問卷，收集行家的意見。截至2月1日九時，有1630人填寫，逾99%支持醫護界行動聲明，亦會以不同形式支援，包括直接罷工（44.8%，即731人）等。

而「醫管局員工陣線」於今日2月1日會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。投票結果為有3123票贊成，通過罷工計劃方案 (10票反對，23票棄權)。本籌委會亦全力撐「醫管局員工陣線」的所有行動，我們嚴正要求香港特別行政區政府馬上落實訴求，保障所有香港市民生命安全。

讓我們與醫護同行 ！

香港傳媒及出版職工會籌委會 謹啟
2020年2月1日

轉載自香港傳媒及出版職工會

【齊撐醫護 港人自救】

香港傳媒及出版職工會籌委會現呼籲同業為響應醫護界罷工，作出以下行動：

一、 繫上白絲帶，以示支持；
二、 醫管局員工陣線或其他組織舉辦聲援活動，盡量前往支持；
三、 基於職業安全及健康條例列明僱主有責任保障員工在工作環境的安全和健康，要求僱主為員工提供口罩，特別是需要近距離面對客人工作的員工；
四、 向公眾解釋罷工行動的因由；
五、 向公眾宣揚正確的防疫資訊；
六、 必須注意個人衛生，減少醫療系統的負擔。

另外，籌委會呼籲各崗位同事響應醫護界的行動，對極權發聲，與醫護齊上齊落。香港傳媒及出版職工會現時尚在籌組，雖未能正式發起工業行動，但籌委會定必與醫護同行。

除咗講：「我支持醫護罷工」
試下講：「我準備好同醫護喺於2月3號開始一齊罷」

不封關，齊罷工！

轉載自香港傳媒及出版職工會Channel